俾個機會你揀

1.靚仔又有錢，但佢成世都有口臭
2.吾靚仔住劏房，但勝在無口臭
點揀先？

我會揀識打「唔」嗰個

吾你老

唔？吾？5？悟？🤔🤔